why呢頭投訴風氣咁盛行？印象中高登都冇咁多投訴xxx

成個站務台都係兩班人屌嚟屌去

石丸分身

因為佢要bam曬所有游b痴漢群組頭目

得通街都係處投訴游b post

Bam u

同一個人？

No!
右邊鼻有啲唔同

上面女鬼-禎子
化到勁白

有 游b 兩個字即bam

可否叫游b解釋下鼻孔size唔同是否分身？

一陣游b遮埋鼻孔

人間蒸發
呢度永久bam會del埋留言+post

游b星人嘅分別可能就係唔同鼻孔，用唔同鼻孔嚟分人
鼻孔 ID！

搞亂連登邊個最開心

all..

早洩

游b最開心

游b星人：

扑野=say hello
腳板=貞操
睇腳板=非禮
bubugi腳板底=性交
鼻孔分辨唔同人

你知道太多...
一陣石丸捉你去游b星

游b is watching U

所以佢會見到你發現咁多嘢
一陣捉你去bubugi